點解萬聖節就有人出街玩,盂蘭節就冇人出街慶祝嘅?

兩個都係關鬼怪嘅節日
點解會咁

點解關於鬼怪既節日就要慶祝？

盂蘭節大把人出街玩
你睇唔到啫

盂蘭節慶沒有你 盂蘭節慶沒有那麼美